新年第一次屙屎

冇諗住有圖....
但我都屙緊

食多d菜，睇來你體質比較濕

黑屎 上消化道發炎／潰瘍
紅屎 痔瘡

咁啱啫

唔識加［慎入］？

呢啲就有圖

report咗

俾埋新年第一次開年你

#lny#lny#lny#lny#lny#lny#lny#lny#lny#lny#lny#lny#lny#lny

...

隔住個mon都聞到陣味

fatc